每星期都有群聚的Wts群，歡迎16-30歲巴絲！

「群友，係要見架！」

有1,000+個群友分佈左係10個吹水群，堅持群友係要約出嚟見嘅所以每個月都有20-30個群聚（6月有23個，7月有28個），10幾人嘅麻雀Board Game聚以至4, 50人嘅船P Poolside Party都有

除左主群仲分設左13個興趣群同7個地區飯腳群， 誠邀16至30歲嘅朋友加入一齊玩

想睇多啲或者有興趣加入WhatsApp群請填Google form！

818去維園聚

推推

推推推